鍾意左個KOL

明知唔會有結果
但成日會追佢既fb同ig
見到佢出新片會好開心

蕭生不嬲多鐵粉又黃又識咁多野

點先溝到啲kol

同佢本身識嘅？

佢有咩key opinion?

見過一次面，唔熟

見一次就鐘意
我諗都係個幾個靚仔少少個堆喇
總結樓主西痕

得閒咪跟多啲雄心玩囉